美國情侶變賣身家買船歷險 帆船第二日觸礁沉沒

美國情侶變賣身家買船歷險 帆船第二日觸礁沉沒

美國科羅拉多州一對情侶變賣所有身家購買帆船，一心打算展開航海之旅。豈料出海第2天，帆船便觸礁沉沒，二人失去所有財產，幸好無生命危險。

為了達成航海歷險的夢想，26歲的布羅韋爾（Tanner Broadwell）和24歲的沃爾什（Nikki Walsh）於去年4月變賣所有財產，耗資5000美元（約3.9萬港元）購買一艘船齡49年的帆船，又花了5000美元維修船隻。兩人終於展開航海之旅，但於出海第二天，帆船便在佛羅里達州附近海面觸礁。海水迅速進入船艙，船隻在20分鐘內沉沒。幸好他們向拖船公司緊急求助，才安全獲救。

目前二人的賬戶只餘下90美元（約703港元），其他東西全在海中漂走。沃爾什傷心地道，「我失去擁有的一切，我的財物在海上飄走，我也抓不住它們」二人沒有購買保險，但拖船公司的打撈費達一萬美元（約7.8萬港元）。布羅韋爾表示，「我賣掉一切買船航海歷險，卻在20分鐘內失去一切」不過他稱二人不會放棄夢想，一定會再買一艘船。

（每日郵報）

為求打個和

成副身家得萬幾美金

又話變賣全副身家得五千
轉個撚頭又有多五千蚊整船

咁窮點歷險之旅？釣魚飲海水？抑或成隻船都係午餐肉？

咁撚高危活動唔買保險 以為自己可以單手遊出公海？

出海咁危險但保險都唔買

btw
追夢要量力而為

正所謂 路係自己簡，仆街唔好喊

用五千買二手船, 用五千整船, 然後就沉左.

你重讀幼稚園吧.

咁撚窮押埋條女出海啦

條女下海先搞得掂

5千買 5千整 點解唔買好少少

停左課丫

又係搏盡無悔

仲要成49年船齡，即係六十年代既產物
咁舊既船，買完都冇理由期望靠佢嚟探險掛

我都想講

廿零歲差唔多啦

戇鳩...車都要買保險啦，做咩可以唔幫隻船買保險架

如果一早買多部gopro vlog沉船放上youtube
身家翻倍左啦

得嗰1萬美金，仲要買50年船齡，之後仲要使多5000維修
咁on9抵佢啦

鬼佬不嬲都係今朝有酒今朝醉

好慘

閱讀理解幾分

咁平 我都想買架
沉船都冇打沉夢想 型

偉大航道?

人地喺美國，咁後生無晒錢咪由頭嚟過

鬼佬真係

咪係 唔做雞邊有錢養你

但鬼佬買樓唔貴
重包車位

香港人有一百萬都買唔到層心水樓

保險都唔買

艘船就出名快既

廢撚到
無錢仲學人追夢 鬼佬真係

外國都有呢D傻閪

美國毒撚加美國港女

外國先多

仲以為洗左過百萬港元左右 點知得幾皮 連登大把人炒股票一日都冇幾皮啦

你哭著對我說 海賊王都是騙人的 我不可能 是你的luffy

美國特別多傻閪

唔係話d財物係沉船果陣沖走晒咩
成晚閱讀理解0分話人得幾萬蚊身家 ?

鬼佬智商懸殊真係勁過香港貧富懸殊

出名入水快嘛

等俾人屌
一陣成班窮撚衝入黎話依d先叫做生活
追求夢想 識條撚咩

仲要係Colorado人
最內陸連湖都細過人嘅州

有堆人生存係為娛樂人